# 🧙‍♂️ 7 испытаний Гилберта
Героям в руки попадает зачарованная книга безумного волшебника Гилберта.
По легенде, её страницы скрывают путь к месту, где спрятаны три кольца необычайной магической силы.
Смогут ли герои пройти все испытания и заполучить один из ценных артефактов?

## Обратная связь
Обсудить модуль и предложить улучшения можно на [Discord сервере](https://discord.gg/xefpN9789E)

## Поддержать авторов
Если вам понравился модуль, и вы хотите меня поддержать, вы можете сделать это на нашей [страничке Boosty](https://boosty.to/omar0275). Спасибо!

## Файловая структура
Если вы не используете Foundry VTT, то вы все равно можете использовать материалы из модуля для своих игр.
Все они находятся в папке assets.

- actors – папка с изображениями персонажей/чудовищ
  - portraits – полноразмерные изображения
  - tokens – круглые изображения токенов персонажей для использования на картах
- art – арты и раздаточные материалы из текста приключения
- audio – музыка и звуки
- scenes – карты сцен из приключения